大圍發現疑似新監控鏡頭？

地點為大圍道同美田路交界
目測鏡頭唔係指往城隧車路
又唔係直指行人過路處
似指大圍道巴士站

大家點睇

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

孫子兵法：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。
上：中共
中：林鄭
下：警犬

拆得

10成都因為之前佔過路先加

政府仲唔認，當人on9

所有監控鏡頭 一個不留

再推

再次經過
證實係可以遙控轉角度既
今次影向行人班馬線